反送中情緒支緩！

【A Helmet For Your Heart】

簡介：
大家好，我們是一班好希望與傷心者同行的香港人。近月，社會發生一連串關於「反送中」的事情及香港當權者回應的態度，確實令好多人，特別是有著親切感受和現場經驗的我們，感到失望、傷心、憤怨、無助。可惜的是，我們都未必有太多渠道可以暢所欲言，即使是我們身邊的家人或朋友。

有人選擇了離開世界，以死亡表達訴求。但，這樣的事情，一次都嫌多；這兒的生命，一個都不能少！

因此，我們發起這個「社會運動 情緒Secrets」Page ，
希望大家可以匿名（當然也可留名）分享和抒發大家心裡嘅故事／感受／想法／思考／情緒／希望。

或者，我們可以在人與人的互動中，找到多一點前行的動力。世界或者黑得不能再黑，但手足你絕不孤單！

敘述自己的故事和經歷，亦可能是一種自我療傷的過程，又或者，講出來，我們都會舒服一點。

---------------------

「社會運動情緒 Secrets」守則：
1. 歡迎各位朋友與我們分享你任何的情緒、感受或故事。為了避免散播負面氣氛，小編們會按個別情況決定會否公開出貼文，任何決定都會事先與你傾談（如果你有留下聯絡方法）：)

2. 如有惡意留言，小編保留刪除貼文的權利。希望這裡可以讓大家放鬆，互相支持的平台！

3. 如果你願意，亦可以透過PM與我們分享關於你的任何經歷，我們都會一一細聽；在有需要和 #得到你同意 的時候，也可協助轉介至其他專業輔導服務。

4. 然而，戴頭盔先，請自己衡量安全，不必要的夢境細節，要小心分享啊！Be Water

5. 除了在這裡公開與大家分享，我們都鼓勵大家在感到失落、孤單的時候，尋找信任的親朋或輔導人員慢慢傾訴。

---------------------
來分享吧：

PUSH！